[求指教] 有無人知咩叫「然後點那菠蘿雲 然後點那彩虹橋」？

仲有：「還未點過西洋人 還未點過冰球鞋」

小弟才疏學淺，真心討教

將成首歌既「點」字轉曬做「屌」字就好易明

謝謝師兄教路~

試下睇下係咪先：
「屌你一下請傻笑 屌你一下請狂跳
屌到尖叫 屌到忽然暈掉

屌最爽朗的日照 屌最辣手的門票
大情大性屌我的需要

然後屌那菠蘿雲 然後屌那彩虹橋
活到這樣美妙 有時難意料
人大了 能發夢太好了 如辛苦可撒嬌

懷疑這世界需要神奇一屌
原來我有套魔法長期熟練
沿路屌奇異光線 沿路屌華麗冠冕
胡亂屌下屌下天天有發現
懷疑這世界需要兒童一屌
原來你與我可以完成實驗
沿路屌人類改變 沿路屌無限溫暖
頑石屌下屌下金光會乍現 連成一線

屌你得意的神態 屌你罕有的奇怪
屌到出界 屌到非常豪邁

屌那海裡的涼快 屌那忌廉溝牛奶
大鳴大放屌我的境界

還未屌過西洋人 還未屌過冰球鞋
讓我繼續放大 放任如少艾
前衛派 如降落這一帶 連紛爭都瓦解

懷疑這世界需要神奇一屌
原來我有套魔法長期熟練
沿路屌奇異光線 沿路屌華麗冠冕
胡亂屌下屌下天天有發現
懷疑這世界需要兒童一屌
原來你與我可以完成實驗
沿路屌人類改變 沿路屌無限溫暖
頑石屌下屌下金光會乍現 連成一線

懷疑這世界需要神奇一屌
原來我有套魔法長期熟練
沿路屌奇異光線 沿路屌華麗冠冕
胡亂屌下屌下天天有發現
懷疑這世界需要兒童一屌
原來你與我可以完成實驗
沿路屌人類改變 沿路屌無限溫暖
頑石屌下屌下金光會乍現 連成一線」

係得喎，通順好多了~